女朋友大我3年。

講小小自己背景。我29歲。屋企有d錢，未到非常有錢。外國回留返黎，一個人住，屋企加埋有幾架間車，有份穩定工作。

其實我知道我既市場好大，搵女朋友不難。但我既朋友圈太細，根本識唔到人。

我女朋友住公屋，個樣唔差。其他就不説太多。

其實開個post只係想問下我係咪有問題，

我希望有小朋友，女朋友也想要。

但我女朋友唔鐘意做愛。這個問題已經困擾左好耐。我係正常男人我覺得有性生活好正常。但我女朋友成日話我要得太多，剛開始頭一個月一個星期有四，五次，之後一個星3次都未必有。唉。其實我係咪性上癮，最近我地幾個月無埋性行爲。已經為左這種事鬧埋交，

最近仲要話不要同居，做返一般男女朋友睇下戲食下飯先，但係我真係好驚，30幾歲仲要拖下，我好驚生小朋友會有危險，唉，最近又話心情好差亂使錢。用曬佢自己銀行所有錢。又欠埋卡數，但自己又填得反張卡數。其實我最驚之後有左小朋友佢又話壓力大又亂洗錢。講真洗錢易儲錢難。

其實係我唔識體諒人地係點？

野又唔比扑，又大使，借啲意暗示想你幫佢填數，仲要大過你趕住埋單，你好清楚啦下話仲要問？

Sorry睇錯，原來佢自己填得返張卡，但30幾歲人理財咁差，仲要使哂銀行啲錢，下次再係咁咁點算？

分手啦
戇鳩
結左婚仲多問題

我都有講呀，但佢話之後唔會，我都唔知之後會點

我有唸個分手，但我唸到同我分左手，之後條女又比其他男人搞，我條氣就好唔順。

有錢人就應該學識咩叫器量
低等貨就等翻d低等人去要

有餵飽左姐 帽事既

九成出面有另一件
如果佢突然間狂搵你做愛
小心變左助養......

咁既女人你同佢結左之後都只會日日激氣

靚女唔扑野同俾錢你但要放係戶口唔用得有咩分別